Die neuen 3MOS Camcorder nehmen im progressiven Modus 50 Vollbilder (50p) pro Sekunde auf und verdoppeln so die Bildinformationen gegenber 1.080i (interlaced) Aufnahmen. Damit erzielen sie eine Bildqualitt, die sogar die konventioneller Full HD-Bilder bersteigt. Die Kamera wird in drei Ausstattungsvarianten angeboten. 
Wir stellen die Panasonic HDC-SD707 vor.
Mehr Infos: videotreff.blogspot.com